_Кутатаны_

```
Выкованные болью замативированные острые катаны.
Жгучее лезвие мечей разрубает наганы.
Этим пидарасом надели красивый галстук, этих повесили за ноздрю.
Ну кто же в 90х знал что Россия вернётся к царю.
Страну тошнит от бандитизма, выборов и переполохов./синонимы/
Будем биться за родичей до последнего вздоха!
Знание вера, церковь храм знаний.
Так было, и будем хранить веками
Если говорит шалавья дочь, её слова никого не парят!
Как и мамины выродки, вырванные из контекста твари...
Что то не доделано что ещё не исправлено...
Власть денег не умеет видеть мир правильно. 
Накапливаем знания, храним ресурсы.
Это и есть залог мира если ты ещё не в курсе...
```
